呢3盒模型值幾錢?

執房執到既

唔好以為有幾個logo就好值錢

好奇問下姐
唔值錢咪掉左佢

普通HG 一舊水以內啦，你依幾隻我估兩舊以內一隻差唔多

其實幾得意呀

唔好意思，真係要借黎post多幾post
因為聽日就有觀塘/機場活動，要提多提：

前線以後噴漆
請噴英文！！

1. LIBERATE HK

2. STAND WITH HK

3. GIVE ME DEMOCRACY OR GIVE ME DEATH

4. ChiNazi / XITLER

5. DEMOCRACY NOW

6. #EYEFORHK

7. END POLICE BRUTALITY NOW

8. FIGHT FOR FREEDOM

9, HUMAN RIGHTS & HK
DEMOCRACY ACT

10. LIBERTY OR DEATH

11.ABSOLUTE POWER CORRUPTS ABSOLUTELY

幫手retweet埋
Time對
#BoycottMulan既報導
打句感想
整哂hashtag先好retweet

#BoycottMulan
#EyeforHK
#DemocracyForHK
#StandWithHongKong
#HongKongPolice

ana我撐

呢3隻垃圾黎 我100 蚊同你收哂去

我都想收

平平地同你收左隻高達

我高d $120 收哂